我地以後見到班黑警應該叫番佢曱甴

其實班黑警咁鍾意叫示威者做曱甴
我地以後見親佢地就叫番佢地係曱甴
到佢地都係呢個名既時間，自然淡化左示威者=曱甴
等佢地冇得叫！！

垃圾post

Super

與警察對持九因歌
1.面對任何發嬲的警員(e.g.舉中指，鬧市民)
不要說:《吊你老母》
嘗試說:《你情緒失控，你恐嚇市民》
~ 舉中指的意思是屌，警察你想用槍來恐嚇/強姦/雞姦我嗎？

2.面對任何失常的警員(不理有冇攞出槍)
不要說:《你試下開槍射我》
嘗試說:《你想開槍，我要自衛》
~ 帶得槍就預左開，警察你唔想俾人講就唔好帶出街。

3.面對任何出棍的警員
不要說:《黑社會打人》
嘗試說:《自衞殺人，無畏無懼》
《自衞殺人，清白無罪》《濫用私刑》
~ 當警察一使用過份武力，已經係犯法(警例)，市民可行使拘捕權。

我覺得發音上，叫「自保」容易過叫「自衛」

點解你叫返佢曱甴佢就唔會繼續叫？
除左比外國知道我地都玩dehumanization之外仲有咩功用？

不推文 負皮 上一頁